九龍灣連儂牆毆打事件 反送中多謝連登仔〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-07-11

蕭生加持連登, 呢到玩完啦

蕭生係香港良心

大獲了, 燈神燈連登

蕭生燈完今日連登風向轉哂

之前想收購高登